[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (240)

等到無電

0；1

Lm

飛腳1:0

臭腳

西腳

飛腳

臭腳1:0派100

Osaka

我

臭腳goal

goal

日本仔

上呀

7411 22-02-2017
16:20 特別項目 項目編號 2 : 星期三 1 阿德萊德聯 (主) 對 大阪飛腳 (客)
那一件事會首先發生在 長澤駿 (大阪飛腳) 身上?
選擇 3 , 入球 @2.95 $100

$100.00

lm

半細輸了 大雞批卻扯了

再追ng 臭腳 贏到笑

0-1

屌到阿德0射門

臭腳一定得

臭腳請繼續

岩岩邊個屌柒長澤駿

可以諗定6點

我腳

日本仔亞冠吐氣揚眉

貧巴

臭腳係咪興入波黎拖慢黎踢？

腳腳壓住黎屌

1c

阿德準備反杯

燈到長澤駿入波

飛腳不如試下入多球

刷角

半和細波啊 屌 仲想半場0:0 下半先入客1 係咪我太樂觀

前鋒個大久保去左邊

西京

阿德11號試下入波

今晚超重心！將會120%中
當慶祝我返黎

竟然

仲黎 琴日跟你對家上左岸

信錯澳假

一係半1全1 一係半2全2啦 我要半和啊

屌奶星 澳洲隊退出亞冠啦
咁撚癈

半主ok?

光總唔到好post 見到都覺得臭

比角啦 屌你老母

臭你又奶

利子今日玩唔玩畜牲

1:0ht
3:0ft

球證係咪買撚左客呀屌

2:0ht
3:0ft

半和2x1

阿duck一定輸得！

條垃圾

冰封角球

上盤Joel

咁都冇c 架仔救角超撚曬班

阿duck追和一定得 gel

0射門

Ching 下場買咩 早d單聲

入唔入7.5s好呢？

上盤Gel 阿德一球都入唔到 垃圾德

我想破燈

6.5足水入

買左角大感覺中伏

下盤gel 阿duck馬上反底 反擊屌臭腳

長追臭腳ng可上樓

好撚煩

下一隊入球:阿德

不了

屌 走寶

9.5b表示針得

我10.5 上緊天台

阿德而家禁屌了

睇唔到

2c

有冇LINK

10.5b -500

追臭腳 客 $10000

琴晚9870 南錫巴打

岩岩差d入被擋到

2017 星期三 狗會好多廢老

0射都禁屌？

sor

7.5照要 完場過6c我都切啊

我都係一個

d 廢老個陣up 未唔係講笑

Sorry

你年青靚仔識賭波馬

岩岩禁區內果球好有威脅喎

留名跟進

尋日一時失手

3c

3c了

如果間馬會近街市就仲爽
跑馬果日又餿又臭

半場比8c

做野喇開始

冰封角

打邊爐10分鐘
thanks

THX

都係未驚過 角球是會冰封的

比人主其他

角細是會爆的

唔知誤差幾多 算順但無時間比分

Fat

臭腳嘅習性係入一粒開始鳩hea

yes已allin阿德next goal

差d

差d入

唔打緊有得睇就好好了

水唔洗錢咩90後
有得沖涼你估我唔想沖

阿duck落後刷撚硬

半3全5

臭腳防守真係得啖笑，阿德next goal真係100%既波

拎d 水費去賭仲好

thx

一直吹奏

樂富商場個臭撚到仆街

係街見到人跌 電話係一種享受

屍呀

正定反啊

臭腳加油

阿德控球率開始升
射死班死架仔

4C

7.5入唔切大

唔好笑我...

準備好刀未

半場追和啦

阿duck

全場大 射多2球啦

半主好d

5c

？？

頂住個半客呀

gel

半5全7

17.5s cashed

4c有乜好驚

整多兩粒c先啦

貧巴點睇一陣前鋒

5

腳2-0

0:2 goal

奇蹟半大

0：2

0:2

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大

半客輕鬆

好彩冇買ng

澳假

笑到 呀德一定得？

屌

Ar duck

臭腳一定得 Goal

臭腳ng都補返數

隔一場就得

半5全11叫爆區

半細已斷

cashed

半細被逼害

買阿德正傻仔

腳腳腳

開客-主抽一個派$200

anger呀ching

又gel

阿德還我血汁錢

1

牙德仔又唔得

阿德廢撚到

搏一搏

睇完尋日澳假兩隊都仲咩料啦
仲要係榜尾既阿德

好彩無買澳假

有冇6點水

出面2個post都tip阿德

充下電啦唔係燈力下降呀

留了

想買無入球
垃圾臭腳會hea下半場

日本咁撚正氣

yes

ic

唔係反手黎

2017，仲買阿德？

55

有遠藤保仁已經知下半場ng

繼續追臭腳ng

角大9.5b 入得?

6點鐘半波蛋0-0 等收錢

前鋒

嫌錢腥

入左好撚耐

前鋒落飛落到

貧巴6點點睇

下盤 入球大 1800

貧巴正氣過其他大蛇

轉半一屌屌佢 高水

ok

屌我個半細 屌你咩架仔

meｔｏｏ

LM

召喚連c雅連c 比c錫比c

睇少飛腳

臭腳下半入多球

前鋒淨勝2粒可以嗎

麻麻地 下盤勝算高少少
我唔買呢場

抵死啦 睇高阿duck

上盤咁快gel哂頭

好 咁等你7點

7點都唔買

前鋒咁既陣容 一定唔會急踢 半和 之後先入一球小勝（預算）

垃圾阿德，買左盤嬲嬲地allin飛腳下一球

衝動是魔鬼,三思而後行

飛腳 再入多佢2球

一開波前鋒狂回咩事

pk了

架仔隊不能全勝

即場3/3.5大波？

快啦

前鋒-1 for sure

半球回到平手

日本仔ok la

回到傻撚左

唔係呀

又準備假波

臭腳
我個半細......

飛腳個場角球玩最後10分鐘

追平未

我前1:0

1-0

Goal前鋒

前峰好波

日本仔好正氣

回完飛1:0

又豬

6c

兩場日本隊頂實

6C

日本人是最正氣的
澳洲人是最狡猾的

6點場 9.5b點睇？

goallll

澳洲佬好撚屎

川崎前鋒1 : 0

用貧巴心水串自己心水

前鋒糕

試下samsung next goal

架仔正氣到

前鋒集氣區!!!!
集

小林悠

澳洲佬好撚廢

贏緊主勝1.5

日本仔0-3未

就快架啦

hea踢ing

江蘇有咩外援

拉7

ramires texeiera

琴晚俾摩納哥玩撚死，今日靠架仔追數

臭腳下一隊

仲有個黑鳩martinez

前鋒d腳法幾勁喎

唔會尋日就4場就半場0:0
今日就3場半大麻
亞冠

前鋒入球大

前鋒連c

梁國雄議員！！！請你立即離開議事廳！！

不了 佢要客ng

兩隊日本仔都屌禁對面

前鋒嗱嗱聲入多粒啦

無天理呀
同一陣線趕本席走

前鋒2more

一見到你個名……句野即刻閃過

買泡菜對家=上樓

正氣日本仔

前鋒有冇咁多屍呀

7C

1:1

前鋒打假

達陣

8c

真係假波

前峰假撚到

亞冠咁西點買呀 得翻阿德咁正氣

川崎快入波

玩野咩前峰

日本仔信唔過

貧巴好波

嘩
假到

仆街咁早刷買間一買又停

點假法,冇睇直播

買左主ng 唔夠十秒即輸

好彩買唔到前鋒ng

10.5b
臭腳

求你買韓仔

呢場可能開埋客勝添

前峰追多粒啦

幾多分鐘

支持

日本仔真係功夫足球

秒輸300

入錢比我

買親角細都連c 係咪個天都唔鐘意我...

臭腳埋門之後次次唔射

輸左2000$仲要切丁

買之前講聲啦

前鋒快手入多幾粒數爆佢

刷角未牙

三星横傳 前峰後衛派膠出腳就咁撞入

咪係,仲差兩c

10.5s 練心臟

吊on9

阿德控球低過西腳

fox 有冇恒大？

啲澳洲佬真係亂尻咁黎

670

前鋒呢場一定打假不勝

刷角啦屌你
西流想反cup就刷啦

報驚

阿德假波時間未

thx 肥仔

2.98入左 大阪雞巴ng

你睇緊尋日場波?

冇左大久保都ok喎

前鋒炒唔到456球就退出日本算啦

9c

前峰假過閪 水原下盤真係gel得

前峰入唔到波落日丙啦

等緊高水10.5

覺得主。

差張圖無左個效果wo ching

好煩

前峰打假波 水原下盤 gel

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 下盤

前峰入多粒啦 屌仲以為正氣波

買左第二球前鋒 睇到條撚屌咁撚樣鏟入去真係吹鳩漲

又反

前鋒俾力

c呀！臭腳阿德

-1c呀

下隊入球 川崎

前峰上呀

80分鐘尾會有

水原d 後防幾次回傳金候

阿德應該刷到一隻

10.5B

-2c

可能仲附帶主入兩球,假波嘅野

0:3 GOALLLLL

3-0

0:3

Ng gel

3:0

2場都OG

澳假班垃圾搞到馬會就執

0:3最後十幾分鐘頂住

臭腳gel得啦掛

前峰

-3c

Oh oh oh oh
Oh oh oh
我比碌蕉你含

飛腳好波

叫c了

仆街
希望架仔未腳軟
比c

琴日又4球
今日又4球?

追番琴日輸個d爽呀

同路

下場努力吧

反手撚

臭腳俾c呀ccccccccccccccccc

C呀

入咩撚波

gel得未

小注追多次臭腳

一定得

可以

有機會完場0:4

一日未完場

gel得啦 gel頭黨又大勝

@1.8 gel

馬會派錢

蘇寧半大

比多2C

多謝貧巴

前峰係第一隊係亞冠失波既架仔隊btw 上呀 差你

我屌你老母前鋒！

原來回再飛 好準呀馬會

有d假假地 前鋒

-1c 臭腳

前風個阿部廢撚到 岩岩單刀俾大久保/小林悠入撚左啦

10.5B都開唔到

假波

Gel頭黨

球探入波無顯示

半6全12啦屌

前鋒禁住屌？

下盤gel

臭腳俾c啦屌

串左臭腳 想jump

臭腳阿德俾c呀ccccccc

-1c 呀屌

10.5細猶豫左。。 即場8.5先入細。。我屌

飛腳畀多角

屌 個烏龍波搞到我個無入球輸左

快撚啲刷角啦

可能專鳩登做個半大出黎

11C FT啦

迫害賭仔

agger

各位真係要戒角球 好玩命 琴日忍唔到手輸左500

信我 有錢想玩不如買入球單雙算吧啦

連c雅

12c ft

10都得

睇款似9.5B都開唔出

補幾耐

9.5s gel

3

完場

以後唔買臭腳

0:3完

10c

10C

爽

恭喜恭喜

但求前峰生生性性

終極on9 gel即爆

俾多c我

11未

-1

Ft 0:3 10c

完左啦 11個頭

0-3 10C 完場

前瘋ng

9.5b cashed

7420 22-02-2017
16:38 波膽 星期三 1 阿德萊德聯 (主) 對 大阪飛腳 (客)
0:3 @ 17.00
0:4 @ 40.00 $100

$200.00

三星下盤坐半望全 gel

一知道同光總同路 個心定一定 即刻訓個靚覺 訓醒就0-3

貧巴7點個場點睇？

嘩 200x17

3400

勁

睇錯 1700姐

1700

1.7太低水 直屌客勝

唔玩

濟洲 有無同路

臨完先爆角

好撚膠

7點大家點睐乙

前峰 10.5b 博下先

講左會有c

睇 自膠

睇你點睇

都係買少少客盤

10.5b都開唔出

睇錯姐

平手要主 幾穩

仆街轉盤

江蘇

濟洲一定得

濟洲一齊shout

今晚推晒落西維度

江蘇半大

獌有1.84

同光蛇同路

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 平手盤

西維爾果場大家點睇?

我個人想買讓球 但讓1/1.5好似多左D

快快入波前鋒

無入球 11倍 100$

2:0 easy la

同意 所以無買 驚李城棄聯賽 歐聯先發力

歐聯半全大上樓系列

前峰呀求你一定要贏

有3球係手算熱添啦1.84

前鋒快手入波啦

前瘋有無打邊爐？

濟洲勁d

前鋒唔想贏

same rd

假波盃

11.5s

濟洲封咩

紅鑽,696,飛腳都嬴
前鋒你唔會想和波算數掛

支持你啊 唔似啲傻閪係出面開post 插旗

咪臭係

似輸埋

個名叫前鋒又唔撚入波

好的

入埋自己添

江蘇又假波

買左水原Samsung客勝

點假法

亞冠d飛數可以亂咁黎

濟洲狂落

我個-1呀前瘋

是旦啦 快手開個半大黎先

日本波除左前鋒全贏

證明日本>澳洲

果球烏龍真係諗起都嬲

365岩岩封左勁耐

黃牌小 cashed

川崎前鋒

.....馬果面GG

2:1

未

快了

0:0完啦好嗎

前鋒贏未

感覺支那波會下半刷角 因為係假波

前鋒快手入啦
OG果球真係

Same road

假得好明顯

大爆發

跌到6.5 大有1.8就要入手

仆街係馬會買 無睇清楚 買左大阪串布里斯托大波

原來布里斯托個大波係2.5/3....

屌

川旗唔擦又唔射，屌呀

3球咪又係大

下半場未射過咁

川崎後衛

70min了

Samsung頂實

川崎龍門

成隊斷腳啦

ching重注左前峰

三星禁屌

開到咁辣

前峰入多粒啦快少少

3/3.5大

前峰

求下你贏啦

日本仔全部斷腳啦

前鋒
角大都唔敢追

濟洲黃牌半大

前鋒去踢日乙算啦

same road

日丙啦

8.5大前鋒

垃圾亞冠豬死人 腰斬啦

前鋒已死

前峰
江蘇

點解我簡戈啲都咁唔正氣

就黎跌6.5 5.5架啦支那角

前鋒應該然唔到咁
點解揀曬垃圾買

冇撚射過喎
做乜鳩呀前峰

隊隊日本波都正氣，得前鋒鳩下鳩下咁

垃圾前峰

前鋒輸半執到啦

前鋒好撚渣

Yes

8.5B

下半場無射過

黃金10min未？

川前入未

假到出晒面連波都唔射

兩場亞冠開左波？

快手入球啦垃圾前鋒

Samsung半格穩袋

三叔

連中兩腳咩都冇

又傳比人單刀

45分鐘不射 前鋒持久力幾好

冇左大久保嘉人差咁遠

前鋒成班半場收左錢呀？ 我屌

屌 買咗佢半細

前鋒成撚日打假，之前聯賽主場可以比下遊大炒

前鋒 前你老老

寫晒劇本

大手入客勝 6.幾

感覺前鋒會輸鳩埋

講番句 多謝貧巴先

OG

前峰2粒都自己入我dllm

咪定住 假波去到最後一刻麵係假 未完

前鋒個龍之前踢水原好耐

前鋒改名叫後衛啦，垃圾

水原gel

前鋒下半場開左波未 乜動靜都無

好似未

東方下盤

前峰唔贏以後唔買你

祝你場場輸降班啦仆街

last 5min

前鋒絕殺

試下前鋒ng先

日韓不嬲都係亞洲假波大國啦

和波gel

all in 東方

前鋒絕殺ok?

9c la

水原半格同樣快樂

前鋒1-1前鋒

個谷口乜柒真係想俾人斬死？

Gel

半2全2 屌

係咁攻但連門都唔中 收皮lu

反手gel和

成隊前峰 唔好害d球迷啦仆街

前鋒下個禮拜黎香港對東方，大家一齊去教訓下隊西波

條友份糧都唔夠養家啦仲唔收錢打假咩

前峰個場假到仆街 兩隊都行行企企

假波都比角啦

9.5S

why not含大主其他？

絕殺黎了

肥仔唔撐自己友

完

東方加油

gg

咁樣輸半真係唔抵

2串1 斷前鋒 賤種

Gg

差江蘇 加油

兩兩假奶冇角

頂 又斷2x1

假撚到 未補到三分鐘就吹

濟洲6.5S有無同路？

R3 光總

炒飯哥好神

琴日先入完錢 又得番100

客fg

好似1分鐘多少少

光sir跑谷草得唔得

跟左你8.5 同入球大

水原kaka

入唔入支那 角大

跟

細會唔會有機啲

半2全2 嚇鬼死

又收錢啦

gun ed

R3光總又比我燈了

臭腳半細
臭腳角細 7.5 8.5
臭腳角大 1.5
前鋒半細
前鋒贏

6.5定7.5 新手

仲有冇水

我真係買左大

入晒兩個

支那6.5s有冇同路

Guned

7.5真係驚 兩隊角球打開 5粒 3粒 下半會有 但去到8好難
估唔到佢會有幾假

1.5 角大cashed

支那仔

半0全2信唔信

決定買十蚊g持自己

蕭生好野

恆大 rc

買左全大

0:0 不是夢

Miss 12m 恆大

1:0

1:0左

香港

唔係東方rc咩

補射中返?

江蘇試下連轟兩粒比我先

豬死啦

東方又rc

極速 個隊山西豆腐隊黎

江蘇換左走迪斯拿準備輸

支那黎料 即有角 3c

365係唔係fake rc? 主客都紅？

今晚曼聯串祖記，有無ching同路

東方五分鐘來個全餐，今日要輸幾多先夠

支那性撚啲比人入啦 求冰封

血洗香港

要角細呀

刷吧支那

一開波就黑鳩人

3分鐘就紅牌 佢係係球證面前除褲打gel鳩毛定咩事

J洲聯

江蘇爭氣啲啦

比球來先啦

冰封

含大主其他 7.5大 gel

唔洗贏囉一定

支那台請支那人幫支那波

見到超級我
就知場波有希望

江so下一球gel

東方5.5s

東方踢到咁.......
令傑志出局更加

和氣生財

你場前鋒收左錢未

各位巴打西維爾定李斯特城

唔怪得果陣話驚球迷打交突然唔比飛東方啦
支那早已預備

有陶源三結義

10.5大i mean入球

陶源酒家

江蘇唔係0:0完場咁賤下

試下入球先

江so 角細gel

支持閪維踢撚走李城
李城護級失敗
乜柒都冇晒

腰斬啦 東方 得16%控球 轉行打藍球啦

今晚貧巴 vs KY

有無人6.5S高水入左

好似上唔到

C nei

無入球11倍頂唔頂到呢

唔會爆 應該 買左6.5b 咁就無左20蚊

唔識攻就落底啦

江蘇入未

入1.5球細會唔會好傻豬

江蘇好似唔識刷角

一定唔會爆啦

Fc快入粒定定驚先
唔好再刷角啦

7倍唔知頂唔頂到

濟洲聯入佢老母

同意

死那支咪撚刷角

光總你睇好自己嗎

佢都無刷

之後30分鐘都唔好

支那比多3c

江蘇角細cashed

低水here

岩呀 gel得

我1.84先入

無買

兩邊咁攻得 角大gel

買左光總 車頭燈都唔見

GEL正你對家咪得 GEL你買果樣咪又係屌晒鬼

7幾

渣到

Fc快入粒定驚先啦

Sorry囉

完場一齊收錢

攻唔到喎 角細gel定頭落馬會拎錢

係咪東方籃球隊踢緊

最緊要有肉食

江蘇一球啦，一球都咁難

學下琴日上海啦仆街

Fc入一粒啦求下你
集氣

0:1 0:2有冇機

泡菜入未

上海果球世界波難d學

5.5S入唔入好

入左400 今鋪fatfat

試10雞

我心臟唔好

買咗濟州入球大，要jump了

今晚搵到場100%的波

江蘇贏派6個100

祖記？

低水加小注 不過最緊要有得然

想g

1 接納

8008 主客和 星期三 7
華倫西亞(主) 對 皇家馬德里(客)
主客和
客@1.40

一晚有40%息 真係唔明D人做定期為乜

買左你二百p

濟洲聯入啦好嗎？

收到劇本 閪方會輸8:0 全場

5.5S訓練心臟

我覺得祖記和波成數高

只唔只8球.....
2紅仲要

留

息一定有 波一定贏？

你豬緊第幾日

15射14off target真係好1撚野

訓身痕大

一陣豬左就....

田雞

豬曬

泡菜

含撚啦光速銀桂 影都無

好彩無買自己 慳返十蚊

過兒我按左層太古城去買 羊左請你食飯

有睇近期西甲就知華西頹到不得了 唔好話皇馬 伊巴都作客炒佢4粒啦

唔明你地典解會買禾

新年到今日有幾多日?

去社拜乞到2層啦 唔明d 人係香港做咩

走到先得架

踢緊咩

富貴移民巴 準備改名

主入啦仆街 夠晒高水啦

Fc快入粒duck5duck ah

no goal gel撚到腳趾尾

3計啦

冰封角ok

5.5s個位巴打 心臟如何

5.5大同細都入左 食水位

仆街未買呀咁早比角

應該爆左

365封左東方果場

7.5b 已上天台

OK

GG

冰封呀

連屍未

東方慘被廣州痕大老強

2場1號影相影輸 唔賭了
利子有無玩畜牲 今日

...

屌你老母咩又封

7.5b表示練緊心臟

6.5s.針

仆街6.5s 到我練心臟

6c -2

7角

7

針得

咪撚再角

7C -1!!!!

濟周聯NG

求你 比多角

1 接納

8011 下一隊入球 星期三 3
濟州聯(主) 對 FC江蘇(客)
下一隊入球(第1球)
主@5.80

江蘇一球啦，求你了

-1c

屌你老母臭閪哂
連乜撚野角

上啊

0:0讓球盤 咩計 未試過

今日中既唔比買
收手

恆大比下面好 話曬大家中國隊

開個0:1俾我

支那仔咪拖時間啦

過兒反底一定得

嘩 7c 贏左

我靠

你平手買定下盤咩
平手退錢
下盤半格

嘩 奇蹟

8C

Gooooal 8c

我操,-1c

嘩 幾撚假 真係下半狂刷

8.5b有機？？

濟洲

比多個啦

2017仲買角細

劇本無寫

主入未。

屌你老母刷c都唔入波
fc快撚啲入完
01完場啦屌

4場3,4穩到

開個0-1俾我

我睇波only

江蘇果場邊個讓球

主

0:1

嘩 絕殺

fake?

10啦屌

[size=6]7.5b奇蹟cashed[/size=6]

Goalllllllllll

0:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

泡仔

Goal

派我

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

假撚到

5.5s 6.5s
針

GOAL!!!!!!!!!!!!!!

onjj泡菜仔

做一日江蘇球迷

禁屌成場 俾人入

戒亞冠

1-1 走盤ok?

GOALLLL

咁都贏

開個0-2俾我

希望各位唔好再買泡仔了

Goal 🥅

拉美利斯

買左江蘇FG肥到

江蘇Goal

感動帶天

如果比多球我，我會愛死你架

01完場ok？

亞冠太易賭了 正氣日本+澳假韓假對家

拉美利斯
軌萬歲

好撚痴線

Thx

見到半場0:0就唔好買細角啦, 下半場實刷

亞盃支那仔架仔好正氣

川崎邊忽正氣

謝

江蘇完場未

頭先前鋒先輸半格 仲要係og

謝謝 請派我100元

比你

1-1未

客盤 客fg

不了
買左01波膽

識買

貧巴唔出水

4隊日本波 3贏1輸半算係咁啦

貧巴真係有買

拉美尼斯入多球啦，我買你返車仔

東方紅兩個

超級我呢

我巿話買喔
唔記得邊個問